（網上搵工） 咁多搵工網 大家覺得邊個最好最易搵荀工？

我最撚憎奴工處個閪網
個interface柒都算9數 仲要10份有7-8份都係閪工

大家一齊理性研究下邊個搵工網最好

jdb>ctgoodjobs=cpjobs>recruit>labour dept

我覺得ctgoodjobs個search engine function好過jdb

有收錢會好d

我覺得睇行業
即正如你搵教育界係唔可能係jobsdb搵
我唔知其他行業係咪都係咁
我自己之前鐘意睇indeed，
打哂自己要求或者keyword就一大堆工

註冊左acc
jdb會根據keyword用email通知你

indeed好流下 因為唔多工